一個人的承擔。

自問一個人可以承受幾多野？

曾經有一個女子生活得多姿多彩。
佢有一個平凡既家庭。有一個好好既男友。
而佢身邊既朋友都對佢好好。。

某一日，正正落緊雨。
佢同男友就正正分手既一日。
一切從果一日起 佢同男友一齊左兩年
兩年唔多亦唔少 經歷都一樣
果一日佢搵男友 一切都好似以前一樣平平凡凡
直到夜晚佢訓著左教 男友就趁依個時候偷偷地睇佢電話
發現左一啲好驚人既事
當佢醒左 望住男友毫無表情 但佢一直都覺得冇咩野
當佢想攬住男友既時候 男友退後左一步 由果一刻佢感受到一種疏離感
男友好冷靜好冷淡問佢 「點解要咁做」
而佢好模模糊糊咁答「做咩事」
男友係背後伸出電話比佢睇
佢開始荒 開始怕 因為佢唔知可以點答
而男友問佢「信唔信」
佢答「信」。

男友一句聲都冇講 從房間所有關於佢既野通通執晒出黎
然後就趕佢走。 當然佢冇咁易放棄 佢一直氹男友一直喊一直求。連佢一切既尊嚴都付出埋 跪左係男友面前求佢。
但最終男友一樣趕佢走。

由果一日開始 佢慢慢變到好抑鬱 唔再開朗 唔再接觸人
日日困住係一間房到。
過左幾日之後 男友聯絡返佢 約佢出去食飯 佢望住電話
由喊變笑 成個人開始變得好晴朗 開始打扮出去應約
但當佢出到去既時候 原來發現一切都係騙局
原來見果個人唔係男友 而係朋友
由希望變成失望既感覺 你地有冇咁既感覺？
佢照如常地強顏歡笑迎接朋友 但朋友都係一樣毫無表情
當朋友同佢傾既時候 到佢一句聲都冇講。
由果一日開始佢再冇搵朋友 個個都以為佢失左蹤

佢開始斷絕所有圈子 開始收埋自己既時候
屋企人就出左事。。
人人都話年紀大 機器壞
點知依一句係真。佢既母親入左醫院
佢每一日都探佢屋企人
但每一日收返黎既消失係一日比一日更失望。。

依個女子每一日都係自己一個人
每一日都失眠 每一日都發惡夢。

換轉你地每一個 你地又會點面對？
你地又會可以承擔到幾多？

咁男友究竟發現咗啲咩

最重要嗰樣都唔講 點答你

發現咗佢有j

男友發現佢屋企人想佢去外國讀書 買埋機票 搞埋學位 當佢仲糾結緊既時候 同左佢啲朋友呻 點知男友發現左。